居港日人一早去維園年宵話靜英英 梗係叫佢去各區和你宵

冇生意怪中共港共啦

啲店主好有信心喎

Push

人影冇隻

太早啦哇？
其實我都唔知維園仲有年宵

得濕貨

Where有年宵now?

不了

得藍絲廢老去